Стартовый проект для верстки сайта

#### Используется

* Gulp
* PostCSS
* Jade (Pug)
* Stylus

## Инструкции
#### Установка

1. Установить node.js последней версии (https://nodejs.org/en/download/)
2. Установить git (https://git-scm.com/downloads)
3. Клонировать репозиторий и перейти в папку проекта
```
git clone https://Dead_Seagull@bitbucket.org/Dead_Seagull/yet-another-boilerplate.git app && cd app 
```
4. Устанавливаем глобально gulp (на *nix системах через sudo)
```
npm install gulp-cli -g
```
5. Устанавливаем окружение
```
npm install
```

#### Команды

__Сборка с отслеживанием изменений и запуском локального сервера__
```
gulp
```

__Сборка проекта без отслеживания изменений__
```
gulp build:dev
```

__Очистка проекта от сборок__
```
gulp clean
```

__Создание нового bem блока__
```
npm run block
```

#### Код

Страницы создаются в корне папки _source/pages_

Блоки (компоненты) в папке blocks через команду ```npm run block```

Стили — в файле _source/base/style.styl_ или в блоках в _source/blocks_

CSS и JS библиотеки, не подключаемые в приложении класть в папку _source/assets/app_

Изображения, шрифты, файлы — в папку _source/assets/static_

## Структура

* __gulptasks__ — директория с тасками для _gulp_
* __source__ — файлы для работы
    * __assets__
        * __libs__ — сторонние _css_ и _js_ библиотеки
        * __static__ — статичные файлы. Копируются к корень проекта с сохранением вложенности
    * __base__ — базовые стили и скрипты
    * __blocks__ — bem блоки, генерируются командой ```npm run block```
    * __helpers__ — вспомогательные файлы (настройки для стилей, примеси, ресеты и т.д.)
    * __pages__ — страницы в формате _*.pug_
        * __layouts__ — шаблоны страниц
* __.babelrc__ — настройки babel
* __gulpfile.js__ — файл галпа для запуска задач
* __make-block.js__ — скрипт генерации bem блоков
* __package.json__ — настройки проекта (название, подключаемые плагины и проч.)
